屋企附近有人開到個喇叭勁大聲播歌

但係又搵唔到邊戶
已經同看更洗樓咁搵都搵唔到
係後樓梯聽到好大聲
但行返去走廊果時又聽唔到

看更話可能係隔離樓嘅回音
但我去埋隔離樓搵都搵唔到
仲要有咩可能回音係細過係自己幢樓聽？

全能嘅連登仔 有無物理專家解釋下？
點解後樓梯聽到 走廊又聽唔到
同埋係咪回音真係大聲過原先把聲？

因為真係困擾左好耐
條友日播夜播 仲要播黎播去果幾首
（懷疑條友有撚病 所以播黎播去果幾首）
又好撚難聽
奇就奇在得我投訴

想知有咩解決方法
唔通要播得大聲過佢先得？

Push

Sor9ry lor 我較返細聲啲

低音個傳播距離比較遠
有機會係個bass amp痴住地下擺傳遞到?
又或者樓主你棟野....

我已經係樓下屌上去 叫條友細聲啲
唔知條友聽唔到定真係咁無恥
繼續好撚大聲播

邊有保安 由頭到尾得你自己一個

係咪有啲朋友仔係度

一定唔係靈異野 因為其他人都聽到

即係有可能係回音？
但如果係回音嘅話 隔離樓距離都幾遠
係隔離樓聽反而無咁大聲

同埋解釋唔到點解係後樓梯近某一戶聽嘅時候咁大聲
但係去到走廊又聽唔到
仲要果戶係開哂門
所以真係R哂頭

係咪個喇叭貼住後樓梯幅牆呀 搵咗樓層再搵單位 一係用分貝議幫手

就咁聽應該係低層 一樓 二樓
我住二樓 都係近後樓梯
但一定唔係隔離屋
因為聽到係有啲距離感

但一樓近後樓梯果戶 佢開哂門
同看更落到去走廊聽又搵唔到

已經㩒埋一樓近後樓梯個戶鐘仔
佢地又真係無播歌

真係就黎俾條撚樣搞到痴線
重點係唔係得我聽到
但得我投訴
條友日撚日播Dear Jane同陳小春首相依為命
好撚無taste
懷疑佢係WFH/讀緊書 所以得閒日撚日播歌

係咪播歌條撚樣俾負評？

我都WFH緊 咁樣俾佢嘈住真係好撚煩
係近呢一兩個月先咁

仲有播鄭中基首無賴
係日撚日播同幾首

會唔會其實係你老豆係隔離房播歌

我無老豆

睇吓呢個post

唔一定附近傳出黎